六月蘇格蘭

小弟諗住六月去曼睇完卡膠之後直上蘇格蘭玩5日
我見好多Ching推介Isle of Skye
有冇巴打可以分享下報過既local tour, 尼斯湖係咪可skip
另外Edinburgh用一兩日係咪已經夠 想放多啲時間係近郊, 上網啲相好靚

自膠放左係吹水台